［代post］招同路人合租

急急急！！！
想搵同路人合租，巴打絲打都得，
最緊要唔好驚貓，整潔。

我係巴
想搵元朗或者錦上路村屋
可以約一齊去睇屋，大約租10000至12000嘅單位，然後再平分
有養兩貓，唔嘈，親人
有興趣tg我

輕輕一推

再推

點解唔直接自己租平d單位，搵唔識嘅人分租有風險

屋企廚房幾大？

100尺劏房都要4000蚊起跳

推

推推

推推推

推推推推

依家閑閑哋租間劏房都五，六千，比少啲同人分享仲可以住大啲唔好咩？

諗住租700尺村屋單位，廚房應該都唔細

有興趣可以tg再慢慢傾

租龍床盤啦

好正
大家密室良gay

格劍

輕輕一推

認真post 非gay

巴打有冇考慮識番個女朋友 再同居

我勸你唔好諗合租, 相處好同住難

隻貓惡唔惡lol，btw幾多人share間房，我係學生諗緊出來住

隻貓好親近人，冇乜禁區位，諗住租三房一廳，自己獨立一間房，大廳廚房就係share

想知多啲可以tg傾

其實我都幾容易相處，煮飯家務樣樣精